想買部做文書工作既LAPTOP, 有無好推介

新手,乜都唔識,不過只係上下網同做功課咁(唔打機)

BUDGET 都唔係好大問題,實用就得

同埋係咪一定要跟套OFFICE?

macbook pro